林鄭給港人的最後考驗

係咪有文革嘅味道？一派打一派

點解中共永遠都可以獨善其身

其實到左而家所有野
好似係考驗緊香港人嘅智慧同意志仲有毅力
有資格得到民主

唔係果啲沉默嘅大眾

點樣可以將槍頭指返住中共？